iOS 11 語音打字

點解變左國語

喺keyboard撳實siri嗰個掣有得去dictation setting揀返廣東話

唔該晒你呀ching